聽講話龍尾到北角，真定假

有無相？

認真問

應該分龍，有尐由柴灣、北角做龍頭…

到小西灣

去到旺角啦

真？

我係維園企左2個鐘

依家又行返轉頭去皇室堡

銅鑼灣入啦，我都喺銅鑼灣入

會唔會吹大咗
柴灣

人真係多，唔分起點，6.10天光都有龍尾！真

唉維園好撚亂 不過我一定唔會散人

人多啫
邊有亂

維園有d就企係足球場
有d搵到路走就直入銅鑼灣

其實人真係大多，拉長遊行路線係快消化。6點鐘我估計仲有逼地鐵去維園ing…

天后現場

仲有大把人未出發

龍尾炮台山

CLS
今次真係過百萬，
由中環去到砲台山，
電車，行車線全開，
仲未計維園同金鐘維園企滿人

你話百五萬我都信

200萬以上啦
仲有人未行

下我遊緊水過海，塞到仆街

龍尾蜆殻街
我血糖過低，加上企左四個鐘都未比出維園
唯有走去食野先，沿路行去炮台山蜆殻街見到龍尾